美股認真討論區 MCCLXXVII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

成日話etf係長揸
咁股災時係咪擺係到唔理就得

rain姐認真討論區

老雞，不了

數學題
納dee 跌2% -----> penny stock 跌10%
納dee 跌10% ------> ?
跌20% -------------> ?

俾盡500

一個TRADE DAY豬既錢要返一個月工對沖

Stonks only go up, BTD

兩個function既variable黎
x同y no relationship, QED

P8唔屌model咁得閒

放眼亞洲，唔計蝗國以本傷人
韓國同台灣都過左香港

NQ -1.7%
ARK 4-5.5%, Beta X 2.5-3

this time is different (認真)

2000 -2015月供鬥長命必勝

13小時前

rain姐講舊姐

再閪跌過

Drop to zero

好似而家係四小龍包尾

個個都貼倉

嚟啦

睇你揸咩ETF
周期性區間咁同一路向上
成件事都可以唔同

wsb放過bb啦

intel

All in sqqq等上52週高位

真
VOO同ARKK同TQQQ都係ETF

I say one two free fall

個波長撚過塊面

即係唔好心急

Vcp

有無人仲有ACTC

細細地100股LABD 擺下

乳牛

再見啦2月既profit

2021嘅profit都冇埋

路易巴財自

其實亞洲文藝電影都係比較落後歐美世界
人地個美學同哲學訓練由細到大
但我覺得唔關storytelling事
而係成個社會清一色都係個味嘢繼而令到市場都淨係情情愛愛同類主題
search 'culture industry'

揸實 SOXX / IBUY 呢d都可以 delete app

左一巴右一巴

都係臭雞個堆

soxl 都未回到1月29果個位

join

連群恐慌指數幾多

好快就回完

玩sqqq 蝕死你

大學電影業主修係到

fucking agree

semi conductor + e-comm

數字巴平時睇開咩書

股災

定軍心

回調一定入油同半導體

正股驚閪
正股驚閪
正股驚閪
正股驚閪
正股驚閪
正股驚閪
正股驚閪

你個名冇改錯

7仔嘅pt經驗係咪成為你嘅創作養分？

asml

仲未上翻科網股高位啊

指數跌2% 個股跌先4 5%

SOXX都好過asml
Asml升得好慢

識唔識冰童？

晶片供不應求

你如果信將來個世界只會上網買野無晒鋪頭
買 CLIX 都仲得

無咩印象

暴巴有無ching chong?

定tsm
定both

淨係識炒賣, 又畀上面限住, 把撚咩

rain個玩法都幾癲

晶片荒 原油減產 Let’s go

加左1股

$MU

連郡大船沉到7788

回調都冇佢地份

唔識揀就SOXX 買組合包

唔洗啦你地都講得幾好

唔好啦

SMH

快講

韓國拍果啲社會題材deep到跟本係佢獨家咁樣，熔爐，素媛
蝗國本身都有，盲山，不過唔比拍啦

我有smh 不過好似多tsm咗d

日本美學同文藝電影算係領先亞洲
成瀨已喜男 今村昌平 山田洋次等
日本電影既角色刻畫特別深刻，香港而家既小品都唔太做倒 搞到電影好平面好單調

成為我爛grade既養分

堆晶片咪回緊

買開SMH 搭隻UMC

？？？？？

美股泡沫大到不能想像

見到戶口有12鎂剩立即加倉

點玩?

未必落到

今晚唔彈 真係玩完

$XBUY maybe better

growth market

冇聽 有冇summary

BB
小西眾船
PLUG

10 15 20 入注

已經唔想同人比
有好甚至入到口既片已經好開心

準備好未

倒數powell出黎

個股？

第一注切到好細都ok既

審判到了

末日博士羅家聰都係(只?)買ETF

%

BB MO SI LA

教主爆倉？

_ _ _ _，_ _ _ _ _

審判日

所有地方嘅電影行業都係靠爆谷片支撐起
香港啲新導演唔知係咪藝術家上身 個個都不屑於拍爆谷片咁 淨係拍埋啲題材沉實嘅小眾戲
其實爆谷片要拍得好都好高難道 但從來冇人研究過點樣拍返好佢 咁死得喇成班人未學行先學跑 香港電影界邊會好
我之前係啲電影gp咁講俾人屌話我唔識野
我心諗你班人繼續自我感覺良好 曲高和寡睇小眾電影喇

個個都教跌點入市
有無人教升點入市
真係隨心定有嚴謹機制

我覺得係關storytelling事既原因係
其實自殺既故係一直存在 亦會不停出現
有個網叫tvtropes 好多橋段其實已經出現過好多次
但係有D可以上到電影院 有D入到短片節
個原因係佢地搵到一個角度 或者係講故事既技巧夠高
即使係大家都估到既結局也好 佢到達依個結局既過程 係令觀眾估唔到既
例如韓國果套逃出生天 其實係人都知男女主角點都會走到 但係都有足夠既娛樂性

冇呀

Sh

全倉派，小西軍，如日中天教 已被收皮

賭場5分鐘後開啟!!!!!

審判call到了

童b好似唔係讀電影

好似係創意媒體

韓國單係社會議題
李滄東同奉俊昊都唔同風格
愛情仲有洪尚秀

唔係8%，16%，20%，30%咩

Maybe

屋企人買bitcoin

上路了，各位

頭先調走咗啲錢拎返個本先，驚自己係咁追落去

準備上路

我估落到 tsm 起碼跌到星期4

金字塔式落注

TSLA穿哂50MA，跌穿埋６５０就無底了

如日中天教主SH 邊有滅教

SOXX組合包

跌深D, 將SOXX 換SOXL
放大exposure

呢個真係唔知
但真係未諗好幾時入

我唔玩啦對唔字, 俾番D錢我啦

一開就融

香港電影死於錢銀至上

麻麻山田洋次
是枝裕和ok
小津更加係經典

不過我覺得日本電影嘅角色其實有啲都幾單調，例如佢哋入面啲鬱悶嘅女人形象，或者母親形象

ib入錢真係好快

老狐狸

換完soxl再跌過

tsla 11億盤前
睇嚟

你個熊軍

我尋晚入15分鐘唔洗就完成
唔洗怕爆倉唔夠快補

10股

一兩日足矣

岩岩由ft過翻哂d錢
一射入ib就5分鐘到數

唉

真呀
爆谷片又要講選角，又要講劇情衝突，又要講時間節奏，又要頭6分鐘內要入到戲，如果唔係觀眾會悶場

各位準備上路啦

暴巴無ching chong咁繼續SH

暴絲造淡又羊

清倉算數，唔打啦我要返啲錢

開市了

頭半個鐘散戶大戰出場

賣極都有人接

但有做淡

等睇大V 一開就衝高上去

錢仲未到ft

Dont worry, just like this ? iff 10Y < 2-3%

CCIV 會唔會跌穿 $20?

唔好俾情緒影響自己

sh

上路了

10點半wor而家

上路啦

個巿強到完全冇力跌

OTM Long Call

10 bagger

一個禮拜輸左50%開心

IFC同ICC 準備開門啦, 各位排好隊一個一個慢慢向前

ft體驗好差 真係唔掂

跟

你講得出嘅日本大師其實都係上一代
日本電影一樣一早入左死胡同好耐

大戶沽納dee?

veri溝唔溝好

東京系列影響太大

Del app算

好多人一開市一鍵清倉

成盤係血

tsla爭住入d人

sq

其實futu係幾好用
不過都係慢慢轉去FT

個倉破紀錄跌幅

安息

啲notifications 彈到呢

所以游學修其實算係幾成功

del app了d profit無晒咁濟

D缺口大到

是枝原來都算上代
有邊啲係新世代？

FT重未死機即係未有事

眼訓到唔想睇市

一開市唔見20%
豬死了

電子雞softcore

sqqq 妹下妹下

完全冇力彈 要坐多幾多日先肯升返少少

冇盤前會死多幾多人

納期堅持唔到了

連1月D PROFIT都冇埋了

納Dee

啦呢野係日常啦
試過係片場3日無走過無訓過

BRK.B仲有得升，證明潮退得廢老有著褲

全線落60ma吧

輸到訓係到

未試過一晚豬咁多

-14%

LABD 爽到

好痛

TKAT suspended

半倉都-3% 有病

可以入既 ＄8個半貨

arkk drop 8%

-7%

納期真係玩lower low

臭雞仲跌得多過啲正股

-6%

我知呀
我意思係慢慢轉去firstrade

臭雞

插死喇

屌你個死八婆-.-

又-10%

納DEE 守到好辛苦

舊經濟廢老而家指撚住我地笑

敗登真係冇撚用

世界末日

屌隻隻-10

有冇人FT彈APP

啲錢轉哂去舊經

諗緊買咩好

除咗oh shit 之外都無咩好講

ARK DD 17% now

-17% 未試過跌咁多

比返侵做總統ok?

跌市先跑贏到arkk

隻隻-10%

$moon -9%

開市 即刻跌返8%

屌-.-第一次個倉跌咁多
屌你個閪女人返屋企湊仔啦

11點阿FED出黎又一棍

650頂住呀

納dee學人死貓彈

點玩呀,幾晚無左幾皮野

好彩無賣到，叫做開心下

-8.11%

全部紅色
個個cash out?

減半

有無link睇直播

穿埋 500見

半個月糧

叫佢收皮ok?

Arkk132契媽收皮未

豬緊萬幾港紙

龍軍定熊軍進攻先

已經死了，無氣息了

650入左TSLA

溶了

審判日到了 舊經都轉燈

跌小過arkk當賺左

2皮幾

-4.46%

650接咗飛刀

美國人悔改未?

呢到個個都幾球上落啦

2日輸撚左廿皮
屌你老母

same

美國人你地同我聽住

改返個名 變革香港真係好邪

跌撚到永不超生咁

DIS咁都升

兩隻都出ER

呢個係咩網嚟架？

成日要估暴絲d圖入面友軍係牛定熊

11點就知洗唔洗跳樓

嘩一個月人工冇咗

一齊cut loss long squeeze 引發panic sell 仲好，跟住地位再入，死hold爛hold 做乜

西蛇都豬到咁

123 加 tsm 玩下先

世界末日咁

小西巴

摩根士丹利最新看漲 Snap 的報告指出，Snap 短期內就會恢復上漲。該投行週一將 Snap 評級自「等權重」調升至「增持」，目標價也自 50 美元調高到 80 美元。

儘管 Snap 股票去年上漲近 300%，Nowak 認為還有更多上漲空間，因為 Snap 在其各種產品中找出了能榨出更多獲利的方法，包括 Discover、Spotlight 和 Maps。Nowak 估計 Snap app 用戶的使用時間每年約增加 10%，到 2024 年單日使用時間達 50 分鐘。 Snap 的參與度提高，到 2024 年可望讓營收複合年率成長達 37%。

就一萬鎂

TSLA止唔止得住呢

豬左10%

好後悔

唔係路咼

得隻MA係到頂住

有冇650飛刀say個hi

開市先八分鐘就大大力

好想用但好堅持離岸

買咩股 豬d錢 夠買地通
炒錶好過炒股

真係free fall

time in the market is better than timing the market

-12%..... 係咪on9

呢幾日痴埋跌到白玩大半年

痴撚線tsla跌到三月咁款

清倉 滅世棍

我5000

跌到溶啦就快

三月再現

老鼠大和都頂唔住

輸左2月PROFIT + 本金7000 (GME1月賺既要嘔番D出黎)

Elon死撚左啊？洗唔洗咁啊

tsla向緊ema120衝緊
610都穿埋就真係唔洗睇400見

futu, my list

穿甲了

就黎-20% 點捱

乜春都跌5-10%

650 gg

AMD 做乜

驚咩呀
一日未賣一日都未輸

nio 已經成為左傳說。。。

有9月feel了
但係依度冇乜熊軍

廢老股萬歲
竟然 keep 到升

nge

已經準備好全跌至至少週20

西蛇個倉跌左就快10幻鎂

Tdoc 現價幾多 唔敢開app睇

連燈仔又中

倉已清 留得本金在
哪怕冇錢賺？

幾錢貨
比CCIV拖累

邊隻

完喇

btc單野都好多人short佢
過去果年仲要咁多空頭輸到得條底褲
今鋪仲唔借勢

開市即斬....噴哂血好過死...

切斷牛軍龍軍既氣

空埋640

仲棍多下

菲比斯啲股咁抗跌 仲綠緊

TSLA真係分分鐘見600

brk 囉

645 接唔接好

nio

巴老勁撚到

豬死了 買左sqqq 好彩

TSLA

Ark點跑贏大市？？
跌果陣？

Same 半年profit無曬

Dis

CCL 熔緊

有冇人解釋下今次個joy點黎 我覺得係老美政府搞出黎 拜登好明顯就想d人唔撚好炒股重投labor market

好多青蒼派等待緊時機

BRK

係，入唔到APP

ALL IN廢老同SQQQ

First trade又死

聖母-11%

準備蝕了

兩日跌十萬

穿630

FT同sofi都load得好慢

納指唔夠10分鐘跌成4百點?

NNDM jm9

Tsla

FT死埋 走都走唔到

If markets open weak (as futures indicate) there are large net put positions at 315, down through 310 which may add to dealer selling.

但係完全冇消息冇新聞咁跌

特價時段大家留意緊啲咩股票
想長揸

人類終於回想起對熔斷嘅恐懼

張MA call走埋佢先
個市on9

勁撚過9月了

幾晚啦

Powell 講嘢喇，走呀

拜登幾時死全家

講左好耐yield curve

VZ USB CVX硬到
潮退著緊潛水衣

其實回調下唔係好事咩？
雖然全倉紅 好得人驚

暴巴好活躍

話唔夠3月 panic既老屎忽出黎呀!!!!

勁好撚多

好彩琴日冇call到

回得過份咗

用打機大法算

鬥慘區
-16%

BTC 466XX

9月濕濕碎

跌到
Fed講咗野？

Arkk 10 % 點解我要買你呀屌你老母

When the night is dark and full of bears

今年profits冇晒仲輸突

Sqqq大軍出現未

就快跌7%啦 溶啦

嘩bb入返老母西

u均價129
笑撚咗

單日最大跌幅成就達成

FT強制sh.....CLS

唉好辛苦

好似係會因為bond interest升? 同埋驚佢收水喉?

嘩好痛

辛苦到癲
所以我fd要碌我人情卡都冇所謂

有少少似3月

9月反而冇乜印象 輕鬆過

成盤都係血當佢無事

Cls,好撚癲

出奇地少熊軍

後悔點解唔買廢老走去買契媽啦

PLUG...痴線...

就黎拍得住上年2,3月

報數 -9.5%

咪借國債勢去回調 跟手話咩通漲又乜又柒

131

咁下下升得多 跌得少咩
大佬 升咗咁耐 跌下先健康架

點解我淡倉要減磅咁傻仔呀

-10%了 del app算

酒牙屌

留名等睇革蛇俾人鞭屍

跌得好撚癲

23

咁3月勁D, 一開全熔

太貴唔入
早兩日放左

停未

穿13000不遠矣

U穿埋100

兩隻舊經濟股止損價走埋，

得返最後1隻廢老股慢升緊

-10.5%

Plug 搞咩

買少少tza

3皮

D鳩炒股收曬皮

逃生門都冇

有冇諗過拍教主與傳教士的故事

$URA 跌咁少

邊個話唔夠3月勁?
出黎見我!!

有冇人知點解我隻si沽唔到貨

-5%

今日應該冇人笑菲比斯 佢揀股仍然無人能及

呢間垃圾我轉戶佢鎖我ac 我屌佢老母

冇9月feel可能就係因為差佢哋

今日輕鬆+80%

-20%

兩日無左兩成倉位

SQQQ

FT同SOFI都入唔到

當無玩過

好撚癲

我隻牛牛 過山車CLS

話知,話蜘蛛都當佢靚西施

冇孖都冇咗8%公平咩

幾萬鎂

一萬鎂咗

ARK定點爆破

特價阿, 有冇人敢接貨

126

呢個勢 係咪想破埋600

垃dee

LMT逆市向上

對沖唔夠力個倉轉紅

9月主要係tsla個啲

拆倉了吧！ ?

U艇雙位數

聽落似A片劇情

PLTR 24!!!!

傻撚咗4月坐到依家嘅profit跌咗一半

叫大家短期唔好亂做execution架啦

都話似3月

武肺封城跌

打完疫苗經濟復甦又跌

NQ seems to support level

到底未

納dee跌關你隻X乜撚嘢事

sqqq摸頂入

90入第一注

我覺得借機沽番落去
Bond yield都唔係話突然急升

呢種情況3月有好多日

-17% 個倉

咩都輸哂

玩撚完成年嘅心血無晒

大把學生股神今舖點算，啲學費點還

大家想第幾位呢

arkk有冇得溶斷

3月份詛咒？
跟翻上年嘅pattern
溶到最底再入

股joy

新手想問下今次拍唔拍得住上年9月

唔敢再望

UVXY 終於就夠10

接唔切, 唔見底

得3成倉都可以跌4%
睇黎經過今次 契媽會沉一排都唔定

PLUG 20%了

契媽正臭雞

我鐘意doggy

羅素back to 2000 ok?

ft死咗？

比返d錢我

ARKK準備穿過年位

好恐怖呀

清唔清倉好

SH

有啲正

睇來要去到120MA

negative gamma start today,
dont know tmr

應該係

酒牙!!!!!!!!!!!!!!!

點解仲可以有人唔清倉？
唔通等到熔斷先清？

話咁快628
615睇嚟好快到

FCEL緊隨其後

其實鮑sir 唔加息繼續放水係預期

想加倉

上年9月其實好少事...真係正常回調,完全無感覺,照月供好安心,起碼拎3月來比啦下話

真係有少少三月感覺

-14% 屌你老未

回少少啫,未驚過

-18.7%

仆街隻si市價都唔比我沽

老母麵開po即short TQQQ都要-6%

納指跌到就4%啦

唔洗睇 一定有排跌 ARK全線玩完 呢個係最大既long squeeze

FT login唔到

61.68 死得好慘

而家先清太遲啦

9月契媽跌好少
係靈車跌得金姐
但今次靈車都跌得好金

我都係

話咗35見

隻隻都-10%.........腳軟

科技股三月

sqqq救全家

屌你ft

ARKK -11%

一分鐘再入去睇跌多200鎂

MP都-20%

廢老股又變避難所

145 arkk,睇佢跌返120,唔通

個市弱到 完全冇力彈

AMD 好撚正

跟跌唔跟升

無晒profit 蝕本金了

仆街開市接刀都要輸

ARK系列only

輸緊8萬港紙 屌你老母

Si

-12%

準時番工對衝

3萬

應該100，120應該一打就穿

都係廢老好

但未入到ft，未知自己輸咗幾多

一日btc未跌完唔加倉

敗登上場玩撚完

人生最完美一次操作

唔差在share埋啦 豬到咁慘

Tsla都幾堅

我都係我止蝕算

SQQQ捱左十幾個終於第一次升到10%

止蝕. 睇下有無機會撈底

好彩全倉sqqq對一對沖另一個ac啫

每日-10% 以為自己成倉嬌妖股

牛牛10分鐘跌15蚊

TSLA穿6000億市值

有冇清倉派巴打

慘好多 因為呢家個bubble大好多

好快連郡破產

又唔知要坐幾耐了。。

準備蝕本金

諗起之前有人話想見識上年3月溶斷既場面
見到啦屌你老母，HAPPY NOW?

SH到ZERO 啦你夠膽

入SQ

變返上年中既價喊撚左

救命

今日盤前放哂，揸現金保平安，等掃平貨

cciv, plug, fcel勁到呢, 估唔到放低5股係到可以見到跌到咁誇

痴撚線 跌左400鎂 想死

-20%了

Bond interest rate升唔多都跌都咁

好彩盤前清左60萬

盤後再食棍

－20％

-39.14%

輸死了返工對沖

下個星期返黎撈

and all other bubble etf

Michael Burry GEL again

9月其實碎料
同埋主要係靈車個堆
加上9月係幾日大陰跌
今次兩日大暴跌

9月有侵侵 ,而加?

冇錢溝

廢老銀行股 落返張short call lock profit 先

血紅色

血洗

睇到成倉紅, 好好笑

Profit蝕晒 蝕緊本金

我係你既加多個0

覺得契媽真係比人狙擊咁

琴晚清8成倉係我人生之中最理智既一刻今晚唔會訓唔到教

一股都買唔起

個市強到

心痛

basic la

再大你1個0

青蒼派大勝

4千幾鎂

3大指數無力守

sqqq要人

有冇SH派
止嘅話無信心搵返黎

-11.4%
豬死了

-7%
屌你老母百度

你地隻BB反彈

好撚恐怖

Ytd負數
戶口變返五位數

仲未ER...

tsla 跌咁多係咪因為講用btc 所以比人搞？
雖然跌又真係冇咩原因

3皮港紙🤦‍♂️又要返工對沖

好彩盤前清剩50股ARKK...

Snow咁貴反而跌得少

好彩聽依到啲巴打講星期一清左倉
唔係真係訓唔到教都似

跌左成10%

輕鬆豬兩皮

ME2

10000錢鎂

me too, 已經皮外傷

冇得守 9月之後都冇回過

瞓撚左兩日？

收水 舊經先唔掂

arkk張put早放左
差11倍

一股不放

得罪講句依家唔入第一注幾時入
真係想撈底呀

仲有4成 唔知幾時入

要救呢6成 就要低位撈

聽朝一定早醒

痴撚左線
成條watchlist都跌緊10幾20%

400都夠膽岀聲真係搏屌

跌完 升得

跌到今日先止...

幾個月賺既都蝕番

屌 輸咗70鎂

個市強到無體升

7%算少了

呢到好多上星期清咗

主要係羅素跌得最勁，資金開始流走

stocks only go up

雖然知會升返,但個過程好難頂

契媽今晚又要變閪女人俾人3穴齊發

清八成倉都輸多過你

6萬5

呢到剩係俾講升唔俾講跌架？
我又冇買call put 理性討論下咋喎

如果一陣live出事，想睇美國暴動

注定結局

623加一股

btw ai都死緊

FT 入都入唔到，好彩清咗倉

屌你老母 3D print

可樂

入左啲ADBE

follow me bro

星期五個時覺得唔對路走左6成倉

開始唔明為咗乜野SH
明明大把機會走 但冇走
宜家輸撚到仆街

d 人見11點鮑sir 出黎講野 覺得會升返 個市即時彈返起

我唔玩啦 比番d錢我

個市弱到完全冇力升

避難做乜9 係跌就落地獄啦

嘩

600 SP位清還好嗎

就黎射哂上年既profit

咁大隻 市場一轉差一定會變成眾矢之的

萬豪嚇死我咩

SQQQ救全家

巴打轉身勁到

醒

-12000

今日+1%...

債落準備V

其他都free fall緊，唔關BTC事

450sp 都好撚驚

短炒5-8%好斬
長倉唔好理

靚到 琴日見你走左cciv我都set左sell order
但係唔到價

rebound now

aapl 120個價又幾吸引

我等埋fed先但80%都會

幾時回調， 早知加貨撚 死撚哂去邊呀

-9%

果時有咩先兆？

跌完啦?
垃圾

BB竟然算跌得少

其實唔係全紅，廢老股仲升緊，單純係某D股(尤其ARK嗰堆)之前炒得太勁 其實呢種急跌反而唔驚，跌到咁上下就會升番，反而係驚之後陰跌

吊頸都要抖氣

arkk @127.4

又扮升

準備爆廠

又假升

明顯bulltrap

AAPL執左佢啦, 日日自爆

唔同人倉位大細唔同
400鎂對比倉位可能好多呢已經

走啦屌你

散戶人踩人走佬 佢又人踩人沽貨 ark入面既股全部都插入地深

400鎂好少
今日無左1萬鎂

珍

尼巴豬幾多

Angus唔係青蒼派咩

點解我會加入咗SH派

3%叫溶咩斷

宜家堆PENNY STOCK跌到-25至35%
應該一早要斬 唉

drop to zero 咩

你連你自己本身為乜入場都唔知

依獲野可能同班基金佬有關 之前GME輸個D依家一炮過搵返

佢次次講野都鳩跌

你老木
又升返曬
易能到

可唔可以黎個大v蝕得仲甘過9月 痴撚線

第一次買完股跌兩日33%

BFLY正仆街，外國醫護個個讚，但個價跌到仆街

係咪大奇j日

如果有大fund揸果啲其實唔驚(臭雞唔計)

一樣仲諗住啲profit會頂得住
點知跌到咁撚樣

屌半個鐘冇左13000美金

Tsla 一野踩落去ma120 on9

V緊V緊

好刺激

夠鐘返學啦

似大奇蹟日
咁多承托

跌得咁勁睇黎大量孖展比人斬倉

TNX落=回

Sqqq 賺緊

+50%

始終股票長遠都係升

-15%

V返啦，好驚

堆廢老綠到...

係
當學教訓
fcel同plug我都奶左野

屌你老母

呢排買美股

隻隻都輸

咪扮v啦

今次係3月打後最勁一次仲講乜野9月 9月一陣就完 依次你個心冇在度諗著幾時先完？ 清唔清好？點知日日跌 日日金過一日 唔知幾時見底咁... 個感覺爽唔爽呀

接飛刀

Long call tsla

正呀過山車又落返去

單位數撈左bb

回返d 小心又地心探險記

成日話見過九月唔撚驚 而家勁撚過九月多多聲 癡撚線

跌到咁入唔入好

無啦無啦

幻3 鑽石底

你睇下d 指數先啦 即時v 緊上去

V 返晒喇

GME果班戇尻柒頭玩串個市
推到隻妖股咁高得罪成班莊狗

而家跌撚到個,邊個先係輸家
班沽空機溝從來無輸過,以前唔會,將來都唔會

廢老

急彈緊,唔入就笨7

數學題，輸一萬嘅要死幾多次

唔知，因為我FT 入都入唔到

UMC 8.8 BB 9.6 入唔到

3月日日熔斷你班友唔見你地驚

SQ彈未

GME 40蚊 鑽石能量底

納v緊

iwm反而唔跌得好甘, 但個股好癲

bubble 都未call margin 已經10%

FT有事？IB啦
sofi 係咪反而冇事？

已經勁過9月，希望唔好到3月LV

成個倉由高位+25% 至-5%

咩叫爆倉賣、？ 啲人孖展左？

明明個指數仲係三萬一，但d科技股已經跌成二十幾%

之前入S and P炒到升咁多, 回返好正常

AAPL排 $108 準備好入倉

聽日夾錢食兩餸飯
有冇人join

tg hugo1991

呢個係真，定假v呢

個個都話早知做清倉派
屌你
間公司基本面有無變呀
嗰ceo有無走佬呀
如果而家無股災你估你會唔會清倉
肯定唔會囉
trade就跟翻trade plan
sh就跟翻基本面
兩頭唔到岸真係抵你輸
到時升翻係咪又話「早知股災入貨啦」
on lun 79

哭撚咗

我入到WO

基金佬 : 之前輸比你班老散既錢依家要你還返

最衰都係佔領華爾街

收到風,村長今天正數

連郡睇納dee 羅素
道指留返比契爺睇

應該今日升返啲之後陰跌一個月 複製之前啲股災

去執二手薯條啦仲邊有錢食

-13K -> -8K

其實老母w都係落到1月尾個價啫

試下VPN美國

落唔返530

我要溝貨呀 垃圾sofi

low low low
今日跌得最甘

佔中啦，仆街戴妖

牛牛就轉燈, 我屌

會得0.22

join
但我只夠錢夾三份一

最明白係唔好比升勢/一次半次成功而令自己以為其實可以TAKE到更大既RISK黎換更大RETURN
冇能力冇膽又夾硬黎死得仲快

JPM唯一綠燈

CHING係咪弱智?
明明恆指夜晚無開市,美國做咩跌到狗屎

LISI已成condom

豬死喇

我成堆fixed income fund同high yield stock fund都係升

3月成日玩就係左一巴右一巴... 下半場等你訓左就同你撚狗 再唔係收市前最後一個鍾同你玩暴升/暴跌

11點都未到吖 小朋友

啱啱先入得返

聽日要食二手飯了

講野小心啲

講錯野 美股會崩潰

收市唔企穩13100可以青蒼

信念

sofi同ft都入唔到

跌唔到啦咩？
垃圾
又升返

可唔可以唔講

又玩九陰真經?

崩了

報數 -7.6%

TNX得返1.357
落返1.33又暴升過

+1

join
我無錢，但可以求個遮遮俾多半碗飯

那一天，連郡終於想起了股災的恐怖

情況已出現 惡性循環

-20%>-12.24%

yollan: first 15mins dont trade

BB 唔係想倒升咁叻仔下話

等唔到11點
終於644溝左第一注tsla

已加sq

大戶收平貨收到手軟

跌完？

5分鐘 pltr 25買升番3%

-2.89%

去到呢一刻冇大V嘅可以宣佈退市

今次之後要好好研究吓舊經

-9.6%

最衰都係你地笑人而家想PAYME都無了

聽日好似仲有

-15>12

少少回調啫,v型反彈啦

-7.4

nqmain都係跌返一月尾GME之亂個位
但好多人個倉應該洗返去一月頭甚至更前

brk

完全冇力跌

教豬

呢個就係革蛇講既機會!!!!
爆買日!!!!

我啲call有啲驚

岩先唔係好撚串嫁咩 依家升咩呀

係岸邊笑緊我地浸死

-11.9%

Ft手機ok wo

重創

依個真 d新手唔係以為錢咁易賺呀

咁撚好力彈

-7.5%

走剩肉丸同寶寶

我成年Profit無晒

大家可以休息等尾市

$plug 似試左底

好簡單
你覺得個股overvalue咁你就要有plan走
你覺得估值過高咪減磅
又要想賺盡又要怕閪跌

-11.66

除左話見唔到有加息需要

否則 應該無可能<-5%

玩乜撚嘢penny stock 出事架嘛

屌你老母好想叫春啊

邊有咁快呀

冇事啦冇事啦

溝得未

回調完畢 全面加倉

接唔撚切 屌
跌多次好冇

yollan...

IKEA